賣料狗-盤哥 ，你還錢比人就算啦

條友叫Calvin Chan
DSE雞黎 住沙田
以下係佢正身ac

如有受害者想追討可一齊 想睇佢仆街

邊個盤哥

有無details呀

Btw dse雞都賣料

條友有出post

爆料啦

？

邊撚個盤哥？

比tg個icon黎睇下

真係難為你，要幫弱智的人出頭。

謝幫推PO